====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - établir enfin des liaisons efficaces entre les divers centres urbains de la région et les villes du bassin parisien , et au-delà , avec les autres régions de France .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
Total entitiy counts: 1

